搵工好辛苦

2020grad變失業 但又唔想讀city JD浪費時間金錢
仲有咩工請人？15K以上我都得
利申:三大bba

光復香港！時代革命！

即刻買機票去英國申請政治庇護

11k做唔做

準備下年mt gt program

如果又冇offer?

再下年/讀master
只要一直唔做嘢就係<2yr工作經驗

可能降低d人工要求，會易好多
首要搵到第一份工先，然後再騎牛搵馬啦

分分鐘讀到30歲

但係peer pressure好大
寧願去讀個cityu JD逃避下
但真係好燒錢同時間

返工都好辛苦

真心講，你家境如何？如果無太大壓力就俾自己搵到8-9月（做下pt先)，你一返工根本好難去in。

試下上勞工處搵住先啦

上年搵到十月，唔好灰心

BBA係咁 十幾年前既天之驕子
依家莫講話醫療專科連Creative media都易搵工過BBQ

IT support
有手有腳就做得

I know that feel bros
利申舊年11月尾無工開
跟住到今年2月搵左份pt頂
岩岩6月頭搵到份ft

搵工係難但要堅持👍🏻👍🏻
加油

12k

12k真係唔夠生活

有朋友搵到年尾，真係唔洗灰，拉闊啲黎睇

起碼14K先岩岩好夠
15K先正正常常生活到

堅唔堅 3大bba無工 咩major?

好出奇咩 吹水科係咁㗎啦

笑撚左 自己大洗就本事D

我in人我都唔會請你啦 12K唔夠生活? 低下階層12K養成頭家啦

你可以話你值更高人工 但唔夠生活都講得出口既 就知你份人有sense極都有限 有工作能力都冇說話能力啦